你地應該記得人權法trump係未簽架可？

我知大家被政情壓抑咗半年，每一日心情都好差，但區選其實只係香城online入面支線中既支線，除咗何妖落選，其他完全無其他野係值得開香檳，如果睇返選票比例其實我地真係無贏到，只係贏咗議席。

甚至已經有啲聲音話要劍指立法會，我唔係想引戰，但係如果你地想用選票奪回立法會，咁點解勇武手足七一要衝入去？正正就係因為議員代表唔到人民，人民先要衝入議會象徵式奪回議會。

希望大家記得，香港人權與民主法案trump係未簽，我地既五大訴求，除咗撤回真係好似windows咁沒有回應。希望大家無忘初心，由頭到尾我地要既係行政立法雙真普選，甚至更大既政治制度改革。訴求未得到確實回應，但係已經有無數手足作出犧牲，陳彥霖周梓樂只係其中比較多人知既兩個，有無數手足被折磨，康復後都唔知回唔點復到之前咁，有無數手足被控暴動同非法集結，四個手足中實彈，無咗好多隻眼，已獲確認既起碼一單女手足被黑警輪姦到大埋肚要墮胎，仲有好多好多事無得數落去。但係人權法未簽、制裁未實施、BNO未平權、亞洲及太平洋戰略包圍網未成形，理大學生仲未救出，仲要simon cheng已確認有手足被送中。

因為一個無重大政治能量既選舉「贏咗」而停晒所有野，值得咩？我諗大家唔會想贏咗區選輸咗成個香港架下話？

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

推呀

甴近平

感恩節集會
再畀子彈畀rubio畀佢
向侵 施壓

但係如果你地想用選票奪回立法會，咁點解勇武手足七一要衝入去？正正就係因為議員代表唔到人民，人民先要衝入議會象徵式奪回議會。

唔明
衝到入去就代表奪到議會?
議員代表唔到人民?立法會議員都有35席都係一人票，不過依加係建制派佔大多數，所以2020選舉咪要踢走建制派

同埋區選先過左兩日
班新任議員元旦先上任
你等一等得唔得？你又知我地唔做野？

可唔可以唔好再用人權法案黎做引子，
依家係佢簽唔簽最後都基本上過硬(兩院第一次投得一票反對)，
佢今次十日內唔簽彈返去兩院都一定過，
所以佢一定係拎黎同支那deal，拖得就拖，
依啲已經唔係我地可以控制

一係你標題直接過五大訴求仲未達成晒仲好，講人權法案真係無謂

希望蕭生唔好再講人權法

佢畀人彈劾緊
唔多得閒

有個功能組別係度你覺得立法會係真正代表全部香港人?

Exactly
一日立法會未有全面直選，一日都唔可能成為一個代表到香港人既議會
更加唔好講香港既政治制度唔係三權分立而係行政主導，依家仲要俾人加多一句三權要合作

將來既事係唔會有人知既，正如一個月前你都估唔到人權法咁快放上枱面
美國佬見我地區選選得咁開心，如果trump veto你估下仲有冇得咁快通過多一次，而通過多次又仲係咪大比數通過呢？

香港成750萬人，一定未必代表所有人
立法會係監察政府
如果照你咁講，每一位議員都代表唔到全部香港人

你明唔明
一直輸開99 : 0
直到今日先有攞到少少分 99 : 2.7183
壓抑咗咁耐，咁多個月
一下子放鬆， 我都知係好易畀人乘虛而入
我好快就會pick up返㗎啦

等10日

所以咪有勇武囉
勇武之所以係勇武，就係因為認為體制內改革既困難程度係難至不可能，甚至認為係對家精心設計既政治制度下，根本無可能用選票做到制度內改革，所以佢地最後選擇用磚頭同埋火魔法係體制外做野

我想講既係，唔好俾區選所謂勝利既喜悅而令逆權運動失焦，而且即使做到落實行政立法雙真普選，我地仲可以做好多野去推動社會變革。

香城online呢隻game係會無限更新無限DLC，希望大家keep到721 之後果團火。

體制內體制外都要有人做野，呢點我係認同，我相信大部分勇武都認同，如果唔係我地玩區選玩得咁開心，勇武一早同我地割咗席啦係咪？

除咗keep住團火，我更加希望大家明白前線勇武手足諗緊既係乜野，係乜野導致佢地無訓練過就要面對警賊極端武力去打打殺殺。

今次區選我地唔係贏 只係表達到民情洶湧
唔好放軟晒手腳
五大訴求 缺一不可

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019

元朗恐襲 - 21/7/2019
太子慘案 - 31/8/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 至今

屌你都on9 選民用選票投自己啱理念既議員入去監察政府 唔係代表自己呀? 從來選票就係授權議員代表自己架啦

但係功能組別係咩人投? 有啲界別直情要團體票添 有冇你份? 點代表香港人? 仲要分組點票佢係玩哂 你直選贏哂都冇用

呢個咪就係雙普選既目標囉，取消立法會功能組別，全民一人一票授權代議士去鞭撻政府

岩呀，咁多傷心既日子
我認為真係除咗何妖落選，完全無野值得開香檳

得罪講句，人權法同區選都只係支線

放我估牙侵都係想拖到最後一刻先簽，佢拖得耐就係想盡量R多啲支那著數
R得愈多著數，就愈快支爆

平常心看待人權法啦，而家兩黨睇實，過就過硬架啦

記得 佢最多拖多一星期
所以好希望星期日民陣搞大遊行